太 子 死 人 似 乎 機 會 好 高

大家覺得林鄭因為太子死人,

定係人權民主關係法所以叫撤回?

呢刻, 效果而言, 暫時一定係令外媒以為單野完左.

但我地一定要堅持住, 五大訴求, 缺一不可.

撐住呀 大家!!! 快閃同和理非都要做!! 香港人加油!!!

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

推十下

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

突然話撤回
更加有理由相信係有人死

同 意 , 唔 好 俾 佢 冷 處 理 !!!

係 唔 係 黑 警 閂 站 2 4 小 時 去 睇 同DELETE CCTV!!!!

警隊高層清算列表

行動處副處長 ： 鄧炳強
612 下令開槍，中信大廈TG 的指揮
721 下令與黑幫合作 的指揮
831 下令無差別暴力恐襲 的指揮
新屋嶺 容許進行私刑 的指揮
銅鑼灣 容許臥底使用高殺傷力GLOCK17 的指揮
記者會指鹿為馬的警司 ： 李桂華 謝振中 江永祥

一 定 要 集 中 火 力 ! ! ! 爭 取 太 子 站 C C T V

快 閃 和 理 非 撐 到 底!! 九 月 八 人 權 民 主 法 案 齊 齊 上 街

puuuuuuuuuuush

你漏咗隻PPRB狗乸余

個晚已經估到, 唔係拉閘做乜

屌 我真係好撚嬲

警隊高層清算列表

行動處副處長 ： 鄧炳強，劉業城
612 下令開槍，中信大廈TG 的指揮
721 下令與黑幫合作 的指揮
831 下令無差別暴力恐襲 的指揮
新屋嶺 容許進行私刑 的指揮
銅鑼灣 容許臥底使用高殺傷力GLOCK17 的指揮
記者會指鹿為馬的警司 ： 李桂華 謝振中 江永祥 余鎧均